\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Il y a plus d'étoiles dans l'univers que :}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item \textbf<3->{de grains de sable sur Terre}
        \item d'atomes sur Terre
        \item de galaxies dans l'univers
        \item d'atomes d'hélium dans la galaxie
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
